急屎

我依家係街行梗，好急屎，點算？

5月10日九龍大遊行

遊行梗急屎都咪話唔大鑊